友情台 有無人有野同朋友講唔出口

我先，
我同我best friend year1就因為抽到做roommate而識，
咁多年黎，佢係我最好既朋友

你做左啲咩 不如嬲咁耐果啲唔係嬲 應該已經放棄左你

朋友妻 咪走雞 sorry bro

每次我望真你

從來都冇好朋友，極度保護自己。
有好朋友既感覺真好

等我做你芝心好友